有冇人都未返過大陸

咁大個女 除左bb嗰陣
仲要屋企人手抱過關返過1次之外
之後都冇踏入過呢個鬼地方

返你老母

叻啦叻啦 井底蛙

成世人都冇去過，呢世人亦都冇諗住會去
我最多係細個去過一次澳門咁大把

我鄉下咪香港
翻乜大陸

係返 唔係番 ok?

去中國 改正抄十次

洗唔洗咁噁呀ching

*惡

澳門都好過大陸